ports:
    - pg-admin: 5000
    - web: 3000
    - api: 8000

1, Project motocare
Dịch vụ chăm sóc xe máy ngày càng quan trọng phát triển rất nhanh chóng tại các thành phố lớn và các tỉnh thành.

Website này sinh ra nhằm kết nối dịch vụ chăm sóc bảo dưỡng xe trở nên đơn giản hơn, tiện lợi hơn.

Đây sẽ là một hệ sinh thái cho tiệm sửa chữa xe máy và người dùng sở hữu xe máy, ở đây chúng ta chia thành 3 đối tượng chính
1, Admin quản lý hệ thống
2, Chủ tiệm sửa chữa xe máy
3, Người sở hữu xe máy

2, Setup
    - clone project
    - docker-compose build
    - docker-compose up

1, Project motocare
Dịch vụ chăm sóc xe máy ngày càng quan trọng phát triển rất nhanh chóng tại các thành phố lớn và các tỉnh thành.

Website này sinh ra nhằm kết nối dịch vụ chăm sóc bảo dưỡng xe trở nên đơn giản hơn, tiện lợi hơn.

Đây sẽ là một hệ sinh thái cho tiệm sửa chữa xe máy và người dùng sở hữu xe máy, ở đây chúng ta chia thành 3 đối tượng chính
1, Admin quản lý hệ thống
2, Chủ tiệm sửa chữa xe máy
3, Người sở hữu xe máy

2, Setup
    - clone project
    - docker-compose build
    - docker-compose up
